建議設立民間警隊

各位巴打絲打，雖然洪門白衣人暫時龜縮了，但是他們及中聯辦仍會找機會出手同埋安排警方消失㗎，我建議各位愛香港朋友要成立民間警隊，不需要裝備攻擊性武器，只要利用合法的工具制服白衣人，包括帶備索帶代替手扣，捉住白衣人用索帶綁著待警方來時連同錄影交警方落案。727及728不妨試試。